{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 갤러리순펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっております。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を決められた通りに守ってください。客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、毀損や紛失が発生した場合は損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ご利用時間外に人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 予約されたバーベキュー利用案内に従ってグリルを利用することができ、一軒家の客室では家族や友達と一緒に快適な時間を過ごすことができます。 すべての客室でIPTV/Wi-Fiを使用することができ、客室内にはカフェもあります。 カフェは午前11時から午後9時まで利用でき、朝食サービスも提供します。 特定のイベントのためにワークショップや貸館が可能であり、駐車も可能なスペースがあります。 坡州の周辺観光地としては英語村、プロバンス村、坡州出版団地、坡州長短コン村、梧頭山統一展望台、ヘイリ文化芸術村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に追加された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用方法はありますか？",
            "answer": "予約されたバーベキュー利用案内に従ってグリルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "坡州の周辺観光地としては英語村、プロバンス村、坡州出版団地、坡州長短コン村、梧頭山統一展望台、ヘイリ文化芸術村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 468
    }
}